請會員 星之卡卡西 入一入黎

我屌你老母

食完碟牛咁快屙完屎出來屌人嗱

ok

屌你老母too

係你逼我

回歸我嘅懷抱

我先係大粒嗰個

呃邊個